唉 我真人個名叫陸浩昌，次次去銀行真係好撚慘！你地明唔明

屌你老尾
真係好憎人嗌我全名

我叫伍浩昌

樓主我識你 真人好靚仔

銀行唔會嗌名喎師兄

我叫徐定富

真定假啊
我夠識你啦
講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

6號窗

任嗌嫁喎

我叫夏一偉

用下腦

伍浩昌

苟浩昌

果陣帶住個智商3歲既食飯
d野黎哂, 點知佢乞痴都唔識打, 噴到全部野都係
我唯有柒住咁問人可唔可以換比我地啦
我都覺得唔好意思

懶好笑
Bad taste